我開始擔心係美爆而唔係支爆

連登仔燈力會否登爆一個國家

你諗多左啦

美國點會爆 歷史睇返一唔掂就開戰

問題係軍隊都唔敢出

除非一出就出核彈

一定要追究!!!!!

呢到唔比講美爆架，收聲啦

唔俾講 咪分分咗燈到成真

美爆唔出奇
但全世界會一齊陪葬

仲記得ching 話唔會負油價

見識到喇
油組加開完會我都有講好消息出貨嘅
我都係收下把口 靜靜地

美國數據相對透明你咪見到武肺個真正impact囉，垃圾支那就算餓死幾千萬人都造到數據靚一靚，封鎖埋消息你點會知

全球國家爆晒美國會係最後一個爆
到時乜都得啦

連燈仔真係好燈
支共可能死都拗翻生

同文革差唔多 ...沒事兒

講左先燈架

收聲啦唔該

原油入口國中國又贏

當大家都死一億人 支共仲有12億人開工 美帝差唔多死咗三份一 點救？

連燈仔

核彈出現咗咁耐，其實都好難相信冇反核彈技術
一出就知，之後即刻係攔截粒核彈
利申: 純粹估

點會呀
之前買期油，用返簽個合約價呀
佢蝕到仆街就真

鳩up 無譜